大陸人其實好多都敢怒不敢言

今日睇到張相還係有D感動，我自己識嘅大陸親戚朋友有好多都知道情況然後支持我哋，我知道嘅專門過來香港參加100萬遊行同200萬就兩隻手都數唔嗮（全部珠三角，同聲同氣比較好溝通）。但佢哋嘅情況比我哋更加危險，所以全程戴帽墨鏡口罩。成7位數去遊行肯定就唔止得香港人咁簡單。我覺得澳門人可能都會有，雖然我冇澳門朋友。

我哋還隔住個港共間接施壓，佢哋由中共直接施壓。個防火墻除咗出面嘅聲音傳唔入去，裡面嘅吶喊都傳唔出嚟。香港人都係廣東人血統，冇理由隔離咁近佢哋個腦就憨居過我哋個。藍屍代表唔嗮我哋，五毛都代表唔嗮佢哋。

支持佢哋踴躍發聲